【Ozil Stay & Goodbye Debuchy】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

燒

打手

雲加

又狙擊

MOLAMOLA

日日去幫襯

雲雲加

羊

迪布尼由型男變毒撚，走都無人提

就係咁簡單

又屈

未來人

牙羊拿子場場轟3,4粒

琴日又去今日又去

迪布治

禾燒下半季後上英超助攻王

官方印字抵唔抵

雲加終於肯躝

古有四大名捕 廠有四大尖刀

係火車射左

痴撚線
比著和脾一早比門將沒收左了

有矛其他介紹

廣笑
吾巧嬲豬

免費就扺

鍠狗棄將
法甲水貨
低智黑鬼
回塘垃圾

躝啦

柒到

個樣好似唔係幾開心

和脾連盤球成為單刀既機會都無

唉

禾燒d窩利都好好j

今次 藍豬有同神鋒講 gd luck 啵

錯Grammar

山狗得罪好多人

兩爺孫

Ozil

嗚牙

藍斯同山齊士經常互相攤手舉手

唔叫山狗 = 假阿

我燒段片好多g lo

香港有無免費印字

藍斯躝啦

Glo

那次基奧入波 答謝奧燒
忠勇的路斯基三四十了

可能未更新

等緊 有得簡吾去

不嬲唔叫山狗

救世時你就叫山神，唔續約就叫山狗有無咁輸打贏要呀

講笑
唔好嬲

原來首歌已經咁耐

寫既時候路斯基仲未走

佢地9c9 黎

不嬲都叫山狗

永久封存2號啦
邊個著都死

迪亞比

【體育】奧巴美揚加盟阿仙奴後進行首課操練，身為教練團成員之一的名宿皮利斯有份在場視察。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）周三正式由多蒙特加盟阿仙奴，周四早上已經進行首課操練。雖然這位破紀錄收購只獲安排單獨進行操練，未有跟隨大軍練波，但除了有領隊雲加到場觀察之外，名宿皮利斯亦在場監督，皆因這位前法國名將現時是阿仙奴的一隊教練團成員。

首節以阿仙奴球員身份參與的訓練結束後，一向於社交媒體非常活躍的奧巴美揚，不忘在其帳戶分享靚相，並寫道：「首節訓練，很榮幸得到名宿皮利斯的陪同。」

練波輕鬆無難度，落場裝備就出現小問題了。由於以往效力多蒙特時是17號仔，奧巴美揚一向以「PEA17」作為自己的簡稱，戰鞋上就繡有這簡稱。不過，轉會後，奧巴美揚繼承了禾確特的14號球衣，不再是17號仔，相信戰鞋也要更換了。

阿仙奴周六英超將會主場迎戰愛華頓，預料將是這位加蓬國腳的地標戰。

忠勇的路斯基
忠勇的基奧特

呢個年頭行忠勇路線都係希噓

巧想多d名宿番黎教波

路斯基熱血回防

踢走而家著17號件垃圾就得啦唔使換鞋

大麻b

燒hea果時射車軚，卡叔奧燒殺卡果個challenge
乜9都輸晒
認真果時：

【體育】前阿仙奴前鋒亨利認為，在奧巴美揚加盟後，阿仙奴不妨考慮轉踢昔日的4-4-2陣式，說不定會得到更佳效果。

奧巴美揚以5600萬鎊加盟阿仙奴，為兵工廠鋒線帶來不同的人腳配搭，一代阿仙奴前鋒亨利（Thierry Henry）隨即有新的想法：「我在阿仙奴的日子，己隊踢法比較規律，崇尚4-4-2陣式。雖然我不認為阿仙奴會走回頭路，但其實又有何不可？」

「有時當基奧特後備入替，拿卡錫迪就會轉到左邊或右邊比賽，現在的陣式下他不會在比賽初段就這樣做，但為何不像從前一樣放2位前鋒在最前線？我們經常提到支援的重要性，2位前鋒互相支援，再有3到4位中場球員支援2名前鋒。如果這樣佈陣，拿卡錫迪可以如何融入？我認為他跟新入隊的奧巴美揚一樣，是球隊的新希望，因此他們可在鋒線上並肩作戰是最好的。」

28歲的奧巴美揚入「廠」後，已於英國時間周四中午正式開操，但他沒有跟阿仙奴大軍一起訓練，只是到場進行個人練習。而兵工廠主帥雲加和一眾教練均有到場督操。

圖片來源 : ©AFP

又串雲加宜家無戰術

正常挑過就射
但佢咁淡定真係

大帝

抽居屋喇
再唔係村屋

Thursday motivation:

In life there are 2 kinds of people. One is Alexis Sanchez who will leave you when times get hard. The other is Mesut Ozil, who is loyal and will stay with you through the good and bad times. Tag that Mesut Ozil of your life.. #shared.

多嘴狗

反而覺得應該442要有基佬

喊左

出面有xhaka潮文

我已經想寫Giroud

牙羊拿卡應該會幾勁

唔一定啦

仲有基佬甘願犠牲

G持

呢球埃及仔助攻

2018年仲442

g lo + laca

有時埃及仔後場肯放長波
試下破越位單刀
其實幾抵讚

.@martinkeown5: 'Arsenal need Ozil more than ever — and to keep him happy Wenger is going to have to buy the right players in the summer' #TackleKeown

名叔轉口風了

燒應該要有改歌+銅像

狗黎，成日踩我廠

社區盾輸緊果陣時佢係可以幫你爆又交到令波
係平時打到勁保守

傳聞獌offer 450k比燒，但燒rejected and stay

岩既
做好基本野先

30k根本過唔到stress test

Hoball

睇錯爽 fyy

真阿

居屋抽唔到 村屋按唔到

藍斯同埃及 真係反山大隊長黎

公屋

村屋有d銀行肯既
做到85%

咩原因獌狗恨Ozil恨到痴線
又唔見車鏝猁恨

早排利迷子話要買奶燒

嗰陣睇緊直播O 撚咗嘴

又新post
Goodbye Debuchy

法國孖寶也離我們而去了

佢地一向都係要全世界加盟

見到大西北仲有屋苑4m樓下
MIP後做到9成

有山狗 不了

無奶

今時今日要去都去佢地個鄰居啦

又 king 樓
Anyone king 波

燒啵

下場一定贏
有咩好king

禾子 hattrick 牙

牙羊入5球

第一球：唔慶祝
第二球：忍唔住笑
第三球：跑左幾步收步
第四球：見到雲加個樣突然間好唔忍心
之後主動要求大 sam 換走佢

記得禾子仆住街都入波

讀得書多既人果然都係short short地

第一球: 入完去擁抱爺爺
第二球: 剷草了 (剷草只因深愛著)

禾確特 10’ 38‘ 45’ 82‘
奧巴美羊 7’ 90’
米希達恩 66’
拿卡錫迪 28’
蒙利爾 73’

Hattrick助攻比我廠

下場我禾慶祝昇龍拳

阿仙奴9:0

咁呢度過半手足都short short 地

唔迷普都G 佢地all低汁

馬列斯仲未肯操遭罰20萬鎊

【體育】李斯特城球星馬列斯連續3日沒報到，會方將處以罰款20萬英鎊。

1月轉會窗再次轉會失敗的李斯特城球星馬列斯（Riyad Mahrez），繼續拒絕歸隊以抗議會方從中作梗，據悉周四繼續缺席球隊操練，已經連續第3天沒有報到。根據《每日郵報》透露，會方決定處罰他20萬英鎊，相當於其兩周薪金，希望他重返球隊操練。

26歲的馬列斯周二開始缺席操練，球隊周三聯賽作客1:2不敵愛華頓，這位阿爾及利亞球星也沒有披甲。預料本輪聯賽主場對史雲斯也不會候命，巧合的是，再下一輪聯賽李城將作客曼城，到時馬列斯會否考慮上陣，給心儀的球會留下好印象？

馬列斯一直想離開李城，希望在大球會爭取更高成就，不過球隊多次從中刁難，一再違反承諾。今年月轉會窗，曼城誠心上門求購，李城高層竟然獅子開大口，開出8000萬英鎊的天價，曼城僅願出5000萬加1名球員，結果導致轉會泡湯。

why so serious

除左政府樓唔洗諗

果時同華DEE一齊黎咪無事

蒙利爾又入波既話去旺角裸跑!!

劇本:
阿狗圍攻 羊敗家
愛狗肥西插水十二碼 主射射入
阿狗谷前
Xhaka 比 gueye 拍甩
交比肥西過個波
禾子放甩夢遺
一對一 cech 拉低禾
不過禾仆街盤球射成2:0
雲加收 elneny 換入 lacazette
燒逆境波開始隠形
大 sam 換走 niasse 入 ashley williams 推禾子入中間
K6 犯錯 細梅late tackle last man 禾
紅牌
禁區外冰島妖人世界波收死 cech
補時禾禁區執雞再入
0:4 完場

人工唔高 冇父幹 討論黎都托柒 佢都係等抽居屋搏中獎

其實咁係最可行實際

HAVE SIGNINGS SOLVED ARSENAL ISSUES?

Speaking on The Debate, Gary Neville and Jamie Carragher question whether Arsenal’s signings have solved their long-running defensive problems.

供樓3k笑左

其實計埋6c費印花稅裝修
入場費都五六十萬

私樓唔止啦 做到九成先做到六十萬

後備之鬼

但阿狗而家唔使後備了,正選夠做

點解有人覺得牛奶真阿留低救火
踢到要俾人外借
下半季傷多過出
返到黎要證明自己
到雲加肯俾機會你
踢得ok
你又遲遲未續約
咁叫真阿定叫呃蝦條

希望奧巴美揚交到貨

奧巴正選 拿卡plan b

拿卡PLAN B不如正選出埋搏盡算

個個掛字j羊
其實mk都好好j

麻煩各清有粉紅字美揚講聲我知 想印

依家人腳可以點排

有卡SO+燒味道

4312

去後門垃圾桶執啦，洗鬼買咩

買左件臭燒齊章球會字
咁就一千

雲爺爺：睇我示範如何正確使用mk啦摩佬

長沙灣都望維港
又近南昌
好想綠表但冇錢

Where buy

官方印字要幾耐先有呀

冰到有5%色

幾耐意思係

比完錢到攞到貨嘅時間

股票

我果陣買足總盃版就一星期內

2-4 business day

睇到藍既走動係有價值
沙卡真係屌

官網咁貴

好似話免費印奧燒

希望HK有

籃斯走動仲可以拉散對方

xhaka只識後，攞到個波再回傳同比横

當年差唔多日日都咁做

終於忙完

冇
已經試左

好期待下一場英超

24歲女見習律師 太古城墮樓亡

太古城 6c........

奶呢

想牙羊正選

MOLA 試腳

我第一年做野開始已經朝十晚二，weekdays見唔到屋企人唔約得朋友食飯
有時做到4點甚至6點
捱左4年先轉工叫做搵多少少又準時收工

唔好講到我係靠運氣咁

上左岸就好啦

班仲讀緊書既ON9仔以為出黎做野搵錢好易

上場丁藍斯走動拉散對方一定無睇全場
拉散左隊波既chemistry就真
Elneny Xhaka 即時打回原型（拍奶就受壓少左）
燒又要回後比位佢走
企得前過拿卡唔洗再講

Fd講過話新年利是=月薪三倍

唔算上左岸啦
而家好尷尬, 我係靠主動學野, 做一D有建設既野去拎表現做靚CV咁樣搵更好既offer
而家公司好舒服但係上司唔俾我發揮
今年要結婚唔想郁住, 睇下下年點

而家人工夠我供樓但唔夠我邊租樓邊儲首期

好正呀 想睇佢地四個出哂

法國好咩? 唔會歧視ASIAN?

Agency jj

場場係咁轟幾粒，對方不停講mola mola
諗起都扯扯地

我可唔可以做住part time保安先 剩係番新年

有d出到黎做野都覺得你搵多少少係好彩咁
人地做幾多野有幾多能力你唔知唧

連登d人成日話咩唔做港奴, 唔做多唔ot
咁你就咪撚問人點解搵4,5皮一個月啦 (我未搵到4,5皮)
我唔係針對大陸仔而講, 不過講開就燥燥地

不過羊應該都係坐
黎左2，3日應該未夾到

你唔是覺得果個檔期會有人唔番工比你頂呀
同出雙糧一樣 要走要跳都過埋年先

希望佢後備出到

比我揀要隻防中補位好過放棄佢

到底仲有幾多印象派以為臭燒hea踢

禾錯了

雙契只能活一個

呢個真
付出幾多就收穫幾多
唔想捱日日hea做咪搵1,2萬過人世囉
其他人肯博肯捱搵多少少，俾人講到好似白逗人工咁

之前沉個排都算
而家絕對唔係
但係fb d人話hea
都唔知係咪on9

做撚到4點返屋企, 沖涼訓
發夢改緊PLAN, 嚇醒, 10點返工

嗰陣好撚癲, in return 係未來搵份好工

我呢D人細個唔讀書會考得13分, AL又唔好, 大學又唔得
唔靠勤力就真係一世搵萬幾蚊

馬列斯個聲明 好撚慘

我都係 同你一樣會考13分

是咪會擺踢

咁講真 呢條友雖然25
但佢跳舞不成後都真係出盡奶力幫李城打江山
你次次轉會都強留佢又有點兒那過

如果垃圾利咁玩古天奴 我地前4更無機會

李城真係仆街嚟 同年戰友走晒咁濟

禾會考第一年12分，repeat左先得14分

發夢改plan試過

禾12分

真係唔係話緊你
BTW你讀nursing? 我以前form 7班同學入面有5,6個做緊
最勁嗰個之前做瑪麗心胸外科深切治療, 之後轉左賣醫療器才, 保守估計6-8皮一個月
有個轉左仁安, 4皮
有個做精神科
其餘好似都冇轉

其實佢係咪好想踢10號

雲爺爺呢鋪都救唔到了

讀書差 讀濕鳩u 依家揾到2x k心足了

幾歲

所以我同返D FRD食飯, 除非我知佢搵幾錢
如果唔係我都唔會提人工
一陣人地話"你就好啦"
屌你講到我好彩執到錢咁

所以你人工咪高我幾倍

禾連degree都無 係政府磨到30都有兩皮 都心足了
再磨多十年就3-4皮

咁未來我都會有3x-4x既 夠用就得了

廢事提呢啲

真 禾清玩dse 應該都係best5 35嗰啲人嚟

我中六嗰陣考返英文同physics高左兩個grade, 叫做過14分
冇用啦, 個底唔好, 讀極都讀唔掂pure maths同physics

叩門王係衰
但李城係唔低幫
其他人比走 得佢唔比走

諗番 有羊就有燒 但基要走 同 無羊 無燒 基會留
豬腦走係值得既

ue真係好難

姐係咩
5 個 5**?

😞😣

Ue我 uuuuf=u

禾鷹文差
就算上到AL幾努力都得DDEEE，唯有讀ASSO

Yes

Ddeee算好啦

Asso入u易 不過都係覺得自己辣殺

讀得好辛苦架
band4尾中中升AL轉全英

全家都叻

我12分上中77都係中中
最後咪拎u囉

和平唔得耐
任何團體都有一個特別博一個特別懶
最壞就係敵視個博命既人 佢走左只係變左有另一個忍唔到墮落 take up番呢個博命角色 無限loop

我會考10分....
AL BCEE

Reine-Adelaide: "He (Wenger) asked me to work hard in Angers, listen well & come back stronger & more mature. I know that many people think that I should not have gone to #Arsenal so early, but I have no regrets"

你諗下喎, 人工高左同時工作壓力細左喎
sales就實好搵既, 邊行都係
但係朋友話D醫生唔會聽佢講野, 因為佢地覺得你唔夠佢識得多(都係既 )

做到算係咁啦

果陣AL全班都係用中文得，我3個自已轉做英文，禾係其中一個
因為禾知唔迫自己轉英文讀，UE一定會肥

Keown on Lacazette: "He looks short of confidence. His finishing is the closest I have seen to Ian Wright but his personality is completely different. Ian was unpredictable but a fighter, whereas Lacazette looks wounded every time he is brought off" #Arsenal

講真會考十分但英文見得人
上唔到大學都會撈得店

ENG: E
UE : E

其實Xhaka-elneny-wilshere都係補位效應下chemistry夠balance

守又夾唔到人，攻又未去到燒果個level控制final third，要條中場做苦力幫佢執屎成就佢D 英雄G&A數據，我真係寧願睇進退相對有分寸既奶同技術流mk好好，起碼真係個波上到去先前插

依家得dse易玩好多

好勁

12分 ce : e
Al: u

Me F

禾都係asso撚
UE D, 細科好似有C有D咁, 有FRD英文好廢但係practical skill A

Ce
Al:F

笑死

而家有時打個EMAIL都要查YAHOO字典

我都有睇到 勁想屌佢老母
好白痴

ME CE repeat, ASSO再上U
比其他人用多2年先畢業

用google

大6子玩唔玩fifa

Asso升u 真係好受壓

人地和平又關你鬼事咩 葡萄友

屌啦星 成班哂命狗
真廢毒 john唔到

me2, 中中升中六轉全英
不過理科讀pure maths同physics英文唔大問題, 讀中文你仲撚死
反而係concept唔清, 做幾多年past paper都冇用
讀complex number嗰陣講transformation, 完全唔知講乜, 連教嗰個都唔知點教
係最近我上網睇youtube先知係咩原理

起碼唔洗過兩關 識人al搞唔掂去考dse 入到u

ASSO其實都係YR1辛苦
YR2 SEM1已經有OFFER，SEM2就hea讀了
講辛苦都係UE果兩年

我bio chem轉曬英文讀........
頭半年查字典仲多過讀書....

其實D中中真係好撚仆街
叫你用中文讀根本就冇預你讀大學
剩係想你合格跑數
我13分, 唔俾我讀3個AL (pure, phy, chem)
但係我明明chem考得好 (pure同phy冇理由剩係讀一科)
夾硬要我讀電腦
點知原來人地電腦係恆商拎黎屈A, 教書嗰個連本書都冇掀過
求其講下, 有時仲要上堂自己走左去 (3個鐘我地自己上網)
全班8個人, 全部F撚左仲有個U埋

其實你岩 不過要meet condition offer 都有壓力

佢講過佢既概念係play through the middle and get involved in every department from defence to attack

但燒奶雙核化學作用真係好過藍義無反顧前插好多

✖︎2 睇到想哭

ce eng = e
ue = d

oral 好似B定C

易到爆啦，肯俾時間落去一定入到u

me Al repeat, asso ->u 同你一樣

講成績禾都搭唔到嗲鳥

想咸

深潛了

母語教學真係好撚仆街
害人一世

話好博個條友成日黑自己友面同佢自己又成日斷波

諗起細個比人洗腦 要尊師重道

根本日校都係仆街
我學校正常就中四中五中六同一個老師班底教書 費事換老師進度跟唔上
屌佢老味去到中六突然因為權鬥轉撚咗個廢鳩miss嚟教通識 屌奶媽

係

串撚到

真手足
king樓手足都係高汁

食屎狗黎

我尊佢老母呀

入到黎以為去左學術台

我小學頭十 後過既入哂英中 我派撚左中中 屌佢老母 世界根本唔公平 搞珠

ME高汁

學校通識老師係中史老師兼教 淨喺照書讀
屌那媽 有3個medic 人全撚部4晒

其實到而家都係 打份鳩工 根本唔會接觸英文
最常睇既英文就係雲爺爺賽後鳩up

知佢拔dream喇，正食屎狗

Me高汁

串過馬撚

知識霸凌

好多手畜都係人生然家，我就毅進都畢唔到業

Me買唔到樓傾樓扮高汁

失眠鳩 up 下姐

馬撚

下

你香港讀LAW定英國?

死左佢啦

橙
牙奶曲缐曬命茅人理

香港

30分王者

深潛先

全po手足都比禾清撚到一棟都冇

我揀中學純粹因為近 樓下就係
不過成日遲到搞到記缺點
我"遲到6次俾人記缺點"
我阿媽話"起唔到身冇計嫁喎"

ASSO仔

你有份撚手畜

本是同根生

伯母開明 我射波比佢屌到媽媽聲

成績姐
又唔係發左達上左岸

30分but dream, 讀囉做6c，住太古城，25碎，條女深灣9號
點解一個人可以完美到咁

所以認命 同買唔到樓道理一樣

細個冇學好英文
番工要用先識死
頭兩年draft 個email 都搞好耐
到依家係公司同啲鬼佬傾野都成日聽唔明
成日講英文講到面都紅哂

你都不遠啦 成功係時間問題
你上岸一定快過我廠再拎英超

其實你老豆老母有冇話細個俾咩資源你?
定係入左間名校就會自動波睇造化?

諗緊第時應該俾D咩細路

個兩年 - - 66先升到U
其實我個質地就係垃圾...

都好過我哋啲辣殺

退出阿POST了 全部成功人士

點解你地咁成功

我都想知 留名

所以讀asso升u刀系辣殺

我都想知

咁我都有既 不過政府email 3福被 全部都copy & paste用黎用去果幾隻字

人生loser

你地有樓月入幾萬

收皮喇牙奶

仇富心態，禾決定反阿手足

買樓可以搵下我wo 幫你計下

無三不成幾

#METOO

生日快樂

我真係豬家喎，gpa咁低=.=

你做aa定銀行先

月儲3000 想買瓏門 要幾耐

U 有地有廠有樓有女

btw 我有兩個朋友(情侶)係去左英國working holiday, 做返本行(廣告)
做左兩年岩岩搞埋working visa

諗住做多兩三年就拎埋BO

你地後生既可以諗下
(我條女過左31歲, 去唔到 )

邊到聽返黎，me乜都無

意大利專家

人工一半定成績一半先
成績得佢一半即係得15分
又好似我地咁讀asso

又步後塵讀asso

我藍都farewell左Glo

發覺個個手足都曬命,得我一個真窮毒搭唔到咀

又汁幾球

又升

又可以吊囡

又要搵妹豬出黎

16.520 +0.020(0.121%)

Daddy

0.121%............

已經幾球

升咁少已經有錢屌model

me daddy = but dream
yeah yeah = 普子

然家

今季奶個positioning好過藍好多
去左般茅浸一浸即刻進步左

大把人唔補都三大喇
資質問題

屌MODEL其實要幾錢?
認真未試過

發覺都係曼迷柒左之後
屈鳩人hea 無上進心

入到u反而冇乜興趣讀 成日都諗點解唔去搏入科更好eg視光，個排gpa低，阿狗又係咁輸。不過個陣去咗個印度教field trip，都係簡簡單單開心就算

咁你都想賴雲爺爺, 真係喪心病狂

補習就係幫你慳時間 早啲認清邊啲要溫邊啲唔洗溫
補都唔補都三大嘅係勁 但如果佢地有補嘅話一定輕鬆好多

得啖笑，做工程乾收銀咪又係收咁夜，再每日卒鳩你數交圖。每年人工加幾百，到你考完牌咪大不了一次性加多五千。仲未計main con sub con要落地盤做，日日打嚟叫你頂更唔夠人。
全香港最低賤就係工程狗。

反雲係終身大業

拎黎講
個年我班CE 過廿五分既都冇人補習
兩個拔左尖

Ng g有乜好r
有補習一定係有優勢過冇補習
我個年dse過30分嘅個個都有補習

藍斯有出post farewell glo同wish him and his family good luck

廢人補 = 補好D個底博合格~C
叻人補 = 博A
真係勁人補 = 學D skill確保自己A到

我AL同學讀physics,第一日開始D卷就接近滿分
不過ESSAY 30/45分有A, 佢40+/45
結果當然AL A
佢都係補ken chan

Essay 咁尾機

個天氣凍到

有無人記得有利雲個時既多仔，羊係企開咩位？

迷燒

bench

有做過隊友咩

"I think it will be really fun to play alongside Ozil. Everyone knows he’s a fantastic player, he’s an assist king!"

@HenrikhMkh on @MesutOzil1088

#WeveGotOzil

Özil already surpassed Fabregas career at Arsenal. Ended our trophy drought, brought 3 FA Cups, and resigned when we needed him. Unlike the Spanish rat who went to watch F1 and pretended to be annoyed that the clowns put a puta Barca kit on him when we needed him.

無
利雲走左先搵美羊

幾時到 ac 出post

Mesut Özil's Arsenal record:

181 appearances
36 goals
61 assists
570 chances created

His record since joining the PL:

Most assists (49)
Most chances created (458)
Most clear-cut chances created (59)
Most successful passes in final third (4068)

🐐

Arsenal WILL sign a new GK next summer. Timo Horn & Jack Butland are the names I’m hearing. Horn very likely if Köln gets relegated.

Ospina is likely to leave the club. #afc

公佈燒續約之後，阿狗堆sns editor好撚開心

民建聯

但繼續用間碟正選

更正返先岩
好似做過一季隊友
果季美羊打右翼
無記錯就係

“Whenever I hear the (we’ve got Özil) song I feel as if I’ve grown. As if I’m not just 1.8m, but am towering above people who are 1.9m.

“My shoulders grow broader. My head becomes clearer. And the desire to be part of Arsenal’s next victory becomes greater” - Mesut Özil

有無咁好文筆

受球迷愛戴

呢D有人代筆啦，點會球員自己寫

Ryo蛇 coin joy

諾貝爾姓諾

Horn最正路
因為夠平
史篤城斷估唔會平放個國定隊龍比你啦
仲要岩岩簽左長約

Butland今季廢到

無理了 當放入雪櫃
星期三撚馬 都追返條數

打翼

英人龍就不了

use messi la diu

mon左幾頁車po
發覺冇人提基佬

依件都係後備料！

Hodl

你買好多咩

勁過間諜了

又冇出，日日提住咩，呢度都幾頁冇提mk仔啦

OZIL PLAYS IT THROUGH TO AUBAAAAAAAMEYANG! DEBUT HATRICK!

EVERTON 6 ARSENAL 3

少少玩下

美斯做三號龍
間諜打盃賽
Horn打英超

間諜=後備都不如

巴打嗰種幽默感真係世界第一

mk恩咩踢法？
mk恩踢咩位？

禾都係幾千蚊玩下
跌定先再溝

得喇唔洗係咁講，睇到喇

Arsenal pondering whether to go for Malcom again in the summer, but will primarily strengthen defence and in goal, says @JamesOlley.

Likely to pursue Jonny Evans who has a £3m relegation clause at West Brom + interest in Kostas Manolas. Will start scouting for goalkeepers. #AFC

間諜都係得返一年約？

It's Walcott...still Walcott...and shoot！His number six goals in the game. 6:0 to Arsenal. Game over.

有無咁差

間諜後備打少啲比賽應該會好啲

文路拿斯啦please

乜野事 禾呢啲青頭A0仔都比人jer

Horn
Manolas
Malcom
Ndidi

呢度～120m
夠我丁了

我以為禾又中bug

小學傳到依家
第時grad 咗都仲傳緊

踢波留返比啲後生做啦
間諜去教守龍算啦

U醫學院高才生，未來社會精英

上上下quit

知你仲讀緊小學喇

做阿狗名宿

買中堅/防中+gk啦屌，前面依家係後備唔夠勁，但後防係正選唔夠料

唔好怪呢位手足 佢有少少弱智
其實佢係庇護工場包緊筷子

帶住horn啦

點睇都係車仔名宿啦

我個日講左100%達羅素p 最後然埋

熱血 #搏盡無悔

搵班啱啱掛靴踢走班波都踢唔去嘅老嘢教練啦

你jer人就得，比人jer下唔得？

新域囝

最緊要開心

屌 唔好咁大聲 比呀頭知道咗過年冇得食雞髀

奧雲都可以係獌狗名宿

BBC David話雲加轉會權只剩下final say
啟動權不再係雲加手上
談判權都無
雲加手足dick law收皮
新head of football relations角色可能可以同以前Dein角色比

都係講下笑姐

聽文傑上次個live片大頭好似講過
而家阿狗行緊精英制
留有用既係隊
無用既應該會keep住清
希望會清多一兩件冗員買多一兩件當打勁既球員
下年集中火力試下挑戰我鏝
最緊要老野下季退休

年尾再續約就好笑

最緊要有錢
我果時讀書1-5PLAY,星期六日PART-TIME

再續約我搵人打鳩你

人地有冠軍
間諜係轟又英超又歐聯
但係阿狗乜都無

Super

今年三冠

唔好 上有老下有小

姐係削哂權～～

我比隻燒鵝髀你食

歐霸聯賽盃邪盾
同我獌一樣排第六
咁下年就可以笑鳩人地無鬥心

老野快D 躝啦

伊鵝髀

horn勁唔勁？
點解係咁吹？

已經有個小

已經準備好雲加走

雲加=精英
大敗精英

跟

但買完雲加可以唔用，例如主席

我地用愛同埋熱誠打動佢

咁咪屌雲加囉如果條友正常

所以今個轉會咪咁好J

好想睇唔用美羊同mk

照出大麻比同藍斯

Horn肥仔底cum 撞
反應算快
身手唔差
係接波手法怪怪地

講漏左
鑽石眼winter transfer window既角色好重
而且係key to sign aubameyang

其實請個疤狗談判黎阿妓有撚用咩
疤狗習慣左有錢
啲收購目標又一定唔會拒絕疤狗
難度細幾撚多

但賣左兩件真阿

下年賣埋黑碧藍斯

但所有轉會都要雲加agree

牛奶續約之後賣貴d

認真
德甲神射手 法甲神射手 德甲mvp 前英國神童 德甲最佳11人之一 尼日利亞國家隊神童
可以集百家之大成然後打出嚟廢到咁 唯我爺爺

賣去我鏝
9500萬鎊

根本就人大會議咁啦
簽晒約傾好晒有得reject咩

睇落幾有霸氣

應該係要佢connection同style>negotiation skills

錯啦，疤果個作用在於佢既networking
疤過往做咁多單大deal,要同大惡打放道

之後唔排除阿會有重鎊收購都未定

飯堆的請煮手

尾酒～尾酒～尾酒～尾酒

通過！

體檢完都可以唔買，有咩唔得

J左 最緊要穩陣

著埋波衫都可以唔買，有咩唔得

美欺

麥巴比

踢埋friendly斬可以唔買

回購華美子乍

疤狗傾人幾閪大家都領教過啦

兩個人加埋三萬定6萬

講真 今季華美子唔差
可以簽一兩季過渡

撬人Verratti 變比人撬Neymar 笑出聲

吸傷

屌違約金係咪老野份糧度扣？

三

兩個人加埋三萬

虐老牙

爺爺份糧終於唔係阿狗最大果份

華美子唔傷果陣係唔差

邊個係踢埋friendly 都冇買到

幾高？

你係疤狗咪可以閪啲囉
如果係阿狗...

yaya toure

Timo Horn又係左腳...阿狗要用幾多個左腳球員

192

米九二

算唔算勁過韋拉

第一次知
Milk爺果然歷史學家

好似烏拉圭既防中perez都係

是但啦，本來個件dick law傾人咪又係垃圾，頂龍咪傾人上面冇進步，但係人脈方面好咗都夠啦

呢件垃圾就唔好同yaya比啦

dick law去傾人都遲到，遲左班機去既垃圾

388 萬 私樓

近排玩fifa career 忽發奇想簽返哂Nasir djourou fabianski Fabregas 返黎
van pussy adebayor 果堆今季新加盟簽唔到
Laca ozil果堆bench哂

不過要加多個擔保人 唉 香港真辛苦

見佢問有邊個踢完fdly都無買先提下姐，依家影都無埋

掂！等我落下嘴頭水佢過黎先

女朋友好靚女都屈機啦

險簽隊正選黎

大家都駁唔到 呵呵

尼日利亞專出水貨

神童係唯一例外

睇阿狗依幾季買人有幾多個係超過阿狗級數嘅就知佢垃圾啦，頂龍咪得燒山黎個陣係超過阿狗級數

除左簡奴之外

雲加有say架喎

牙奶玩到邊

大清洗後
2019完約得返呢堆

When those closest to Mesut say he is fond of Arsène, I just don’t think we understand #GunningForGreatness

燒迷雲迷到

想講 女朋友著阿所以識左佢

同熱狗傾緊

談判牙，雲加不嬲都唔係談判個個，dick law先係

櫻火龍牙，炮叔陣間玩唔玩

摩連奴同高普夠係
摩連奴拎住德意法MVP打得好好？
高普拎住全球最高新身價後衛又改善左防守？

無用 我窮撚閪咁 想jump

小妹下次著出街等哥哥上嚟撩我先

不了 男扮女

屌你踢左兩場乍喎

夢遺應該肯續，cech同ooo應該都走，黑b就快啲走，藍就同燒同人工續

平衡時空返咗嚟，高daddy無買嘅話場場俾人炒789

黑碧我藍唔續就賣啦
矮撚都應該會賣
入malcom 懷仔
夢遺可以續多年慢慢退
龍門入Horn
間諜打哂盃賽
中堅入多個文路拿斯
兩閘輪換入個西班牙仔Jonny
佢可以兩閘中堅都打到
同軌個艾xxxxx古達一樣

巴打 人地英超第二都唔叫打得好好...我都冇咩好補充

邊度？

藍都要350k?

右自獅挽

藍35k 算啦 好嚟好去

同人工續？
三十幾萬鎊喎

第二同第六差幾多分？第二同第一曼城個差距又幾大？

Jonny好似解約金係20m 多少少
如果真係要買兩閘輪換用
呢個幾好選擇
必要時打埋中堅都得

藍神好撚勁喎

藍斯就死撚開 去轉會啦

“Cherish those who proven their love. It is a lot easier for someone to be nice to you on a beautiful day when the sun is shining, but in a heavy storm is where you learn who truly cares.”

-Ozil

黎左疤狗總監
俾個任務佢買big bay啦

送藍斯返卡迪夫啦

續cech 夢
藍扭計就不了 雖然踢左三百場

講緊藍五年約連add-on 合共350k呀

體系球員出到國一定食屎

Jonny Evans

笑撚死人 49000
話燒29/30 依類攻中要黎做乜
之前劣撚到行